是日唔靚晚餐 羅白糕+雲吞麵

細佬我本身係大快活fans 好少去食大家樂 今日有幸去左一粥麵試下 發現味道都過得去

雲吞係好食 料足 皮都唔太厚 麵都彈牙 但未煮開 黐埋咗
羅白糕軟熟 味道唔差 但無乜料 得少少羅白 不過34蚊 畀瑤柱你咩
最大敗筆係個湯 太鹹同埋太多梘水 食落喉嚨好唔C服 唔知係咪未擎乾水
希望一粥麵pr上黎見到我呢篇comment會改進

食屎狗先食一粥麵

食藍店
睇你幾時死

屌你影外賣盒俾我睇做乜撚野

Show Blocked User

你放心 幫你冚埋旗打埋包先去死

Show Blocked User 感性小矮人

你老母隻食屎狗食完咪生左你隻食屎狗仔

路祭？

係 祭上面班柒頭
惡到食個飯都咒人死

路祭嘅貢品係死人同支那人食嘅

你飽未？

唔知你係咪on9 年年清明啲祭品我都食返 食左4X年 仲係身體健康 好飽 有心

藍師

上面班友睇唔出我用意 知己知彼百戰百勝佢地都唔識 食得多藍店先知黃店有咩優勝地方可以點進步呀

食藍店

是咪打算開ee狗糧店

係 入面賣AA超能膠

做得好
藍店用黎餵流浪狗

一粥麵係最貴最垃圾

拉

佢個定位好似四不像：粥品同粉麵嘅選擇唔多，得果三幾種，小菜就同大家樂幾乎一模一樣，搞到我想食粥同食粉麵首選都唔係呢度囉！

孟婆粥同牛頭馬麵

一粥麵難食過屎